唉 你地明唔明 想感動個政府係唔會有用架

唔好再送頭啦 根本就係無補於事！
革命唔係咁打架！

呼籲大家暫時停止社會運動
為溝女、凑仔又好
去外面的世界玩下行下又好

裝備定自己
迎接下一個人生機會